有無天主教預言拎？傾下花地瑪、宗座預言。

花地瑪預言︰

帳面公開有三個﹐預言在地獄情況、蘇共成立和解體、教宗JP II 遇刺。但有隱藏版話兩個聖人一個教宗後教會會解體。

宗座預言︰

基本上就係有人條見到異象﹐佢見曬未來所有教宗﹐所以就寫左個預言出黎。
有趣既係﹐佢個預言一直都中到十足十。而係預言中﹐依個教宗就係最後一個。跟住教會玩完。

依個教宗咁親中國﹐考慮埋啟示錄既大紅龍（有人理解成共產中國）﹐真係係好應。

大淫婦係教廷，敵基督係共產黨，包括俄羅斯。紅龍好明顯係支共。

邊度寫

啟示錄蝗蟲攻上黎個段？

淫婦係教廷好似係某d 新教立場

我個人唔覺

順便問下﹐浸信係咪同天主教唔岩

教廷o的神職人員成日搞細路仔，所以我當佢係淫婦，同時而家又似支共紅龍，意淫都仆街。

同時而家又黐支共紅龍。錯字，自膠

好奇路過
留名學野

教廷明知共匪係大紅龍都黐埋去 感覺個預言唔係要避免，而係要自我實現

雲海成日講
係都死呀﹐自己完個預言跟手咪自爆

乜撚野係大紅龍

撒旦教？

聖經啟示錄內其實一樣描述過既野﹐大至就係撒旦既化身係凡間挑機。當然﹐現代解經傾向視為比喻﹐例如「紅」=共產主義、「龍」=中國象徵。

淨係知道呢個唔可以死
死咗之後世界唔知會點
上世紀嘅盲修女預言的
之後冇乜真預言。。。
就算有事都係百幾年後

教宗 （ 佢係橄欖枝）（點解會漏字。。。）

最近睇緊西琴既地球編年史，聖經都好似係源自蘇美神話，神話入面又係好多比喻

咩係蘇美

連登仔話聖經冇恐龍喎
點走條大紅龍出嚟

美索不達米亞文明

有無咩例子係聖經沿自蘇美神畫

留名學嘢

大洪水，預先通知造船，生物要留種，主角以外死撚晒

巴別塔，故事好簡單，不重覆

伊甸園，又係有各式各樣既植物，神話佢地知有咩唔食得，魔鬼就叫佢地食

連古埃及，古希臘既神話都係源自蘇美，古中國我就搵到牛郎織女古版本既故事係黎自蘇美

大洪水 <<<<< 依樣真﹐好似好多文明都有依個紀錄 不過其實點解可以知道件事沿於蘇美？
記得有人講過好似遠至南美都有類似既洪水故事﹐件事反而被理解成洪水真有其事既證據。（當然﹐事實上都可以係兩次獨立既地區性洪水）